全部人同我鎖L左CCTVB

唔好再比屋企人睇埋啲垃圾新聞
反面都係咁話
即鎖
咁都做唔到 唔好再講咩抗爭

你返去食屎單機啦仆街

大家幫手推推 睇完佢地報陸同學既新聞嬲到即刻鎖L哂所有tvb台 唔可以再縱容佢地啲行為